荔枝角好撚多狗

長沙灣廣場後邊
附近餐廳真係多得佢唔少
十二點半間間都係得四份一位有人坐

日日都有啦